---
publishDate: 2022-10-09T00:00:00Z
title: Brienzwiler Open 2022
description: Bericht über das Brienzwiler Open 2022
excerpt: Bericht über das Brienzwiler Open 2022
image: ~/assets/images/gallery/Opens/Brienzwiler_Open_Patrick_Wachter.jpeg
category: Opens
tags:
  - opens
  - sda
canonical: https://hdcg.ch/brienzwiler-open-2022/
---

## Brienzwiler Open 2022

Am Samstag machte sich eine kleine Gruppe von HDCGler auf nach Brienzwiler, wo das Traditions Turnier Brienzwiler-Open statt fand, früh morgens um 07:00 Uhr. Im schönen Brienzwiler angekommen ging es direkt an die Boards zum warm Spielen. Um 10:30 Uhr ging dann der Ernstkampf los in der Gruppenphase, wo jeder Spieler in 18 legs, sich Punkte zu erspielen, um es in die k.o. Runde zu kommen. Leider schafften das nur 2 von den 6 Gelterkindner. Für die beiden war dann leider auch schon in der 1. Runde Schluss. Die Leistungen unserer Jungs und eine Dame war aber trotzdem eine gute. Unsere Dame trat dann noch im Damen Turnier an. Aber auch da wollten die Pfeile nicht kontinuierlich in den Tripelfeldern landen, so dass hier nach der ersten Runde schluss war. Nach einem langen und schönen Darts Samstag ging es um 21:03 Uhr zurück ins Oberbaselbiet. Wir bedanken uns beim DC Lauterbrunnen für ein tolles Turnier und eine super Gastfreundschaft.

#### Links

- [SDA](https://www.darts.ch/)
- [SDA Bericht](https://www.darts.ch/de/News/Newsmeldung?newsid=429)
